{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083632",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "수백당 진해자은점"
    },
    "text": "昌原市鎮海区慈恩洞に位置する豚肉クッパ、スンデクッパ、鍋専門店です。 メニューとしては、韓牛シマチョウスンデコプセセットが22,000ウォンで、スンデコプセセットは20,000ウォン、スンデコプセは16,000ウォン、スンデコプセ定食は14,000ウォン、ニンニクゆで肉は12,000ウォン、数百当たりスンデは10,000ウォン、南道式辛いクッパは11,000ウォン、スンデクッパは9,000ウォンです。 来る道は昌原市鎮海区慈恩洞に位置するロッテリアの向かい側です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは昌原市鎮海区慈恩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランのメニューには、韓牛シマチョウスンデコプセセット、スンデコプセセット、スンデコプセ、スンデコプセ定食、ニンニクゆで肉、数百当たりスンデ、南道式辛いクッパ、スンデクッパがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛シマチョウスンデコプセセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛シマチョウスンデコプセセットの値段は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデコプセセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデコプセセットの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデコプセの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデコプセの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデコプセ定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデコプセ定食の値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンニクゆで肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ニンニクゆで肉の値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "数百当たりスンデの値段はいくらですか？",
            "answer": "数百当たりスンデの値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南道式辛いクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "南道式辛いクッパの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデクッパの値段は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランへのアクセス方法はどうですか？",
            "answer": "このレストランへのアクセス方法は、昌原市鎮海区慈恩洞に位置するロッテリアの向かい側です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 420
    }
}